[正視聽]左膠從來都唔係自己人

佢地呢班仆街只會阻自己人做野，永遠唔會阻對家
佢地唔係會掩護自己人既和理非

例子1：
班左膠只會阻自己人打對家
自己人被人打個陣，左膠就全部縮係老母個西到，唔撚左膠你出黎擋住對家把刀？

例子2：
下面呢個post睇到我火撚滾

如果你真係選擇欺凌班警嘅細路 得罪講句你冇良知

校園欺凌不嬲都有，唔見你班左膠出黎關注？而家班狗仔狗女有特權？
大把人既仔女出黎比人爆緊頭射緊眼，你班左膠去撚左邊？

左膠我屌你老母呀

大家仲記唔記得何式凝條仆街

啱呀

推

不嬲冇當左膠係同路人

響有圖有片都無真相、真假分不清既年代
點知佢地係咪共畜扮左膠
report佢is ok

香港要自治，必先擊潰泛民左膠.

點都好，大家要明白呢班人點都唔會係同路人

收皮啦低級分化撚

和理非同左膠係唔同
左膠係自私精，為左光環會出賣身邊所有野，e.g何式凝

但無論如何不割蓆不分化

和理非做和理非做既野，勇武做勇武既野
唔好行係勇武前邊為左拎光環做左膠而阻到勇武

不分化不割蓆，如果左膠硬係要幫黑社會擋拳就請左膠先為勇武擋刀

就係咁簡單

我都講左好多次,左膠既信念係和平第1,民主同香港人既福祉排第2. 大家都應該聽過無數次左膠親自話唔care香港人輸定贏,最重要係付出左汗出同努力就夠,無論佢地既目標係民主定自我感覺良好,佢地始終係和平第1,香港人既輸羸排第2

你開Post鬧左膠然後話我分化撚？
得，無人會再留言.

啲女權組織到今日
都無幫過女手足出過一句聲

不割蓆，不分化。

躝啦開埋d on9 petition搞分化

清算完黑警政府到左膠 不過可以輕手d

唔割啊

仲有懷疑前線係鬼 就拎士巴拿扑穿義士個頭

而家拉成八百幾人，成班手足重傷，左膠功勞唔細

急不及待好想快啲開學玩玩了

快d 學！

唔係話要攻擊/清算左膠
但佢地基本上係零作用/負作用
何式凝更加係搞到幾十個人送頭
左膠必須提防

左膠咁撚勇唔去打黑社會？

推 同幫黨自動維穩撚冇分別
光環大於一切
左膠同我聽住
手足安全最重要呀屌你 唔反抗點保護手足
嘴遁係唔會令啲暴力藍絲收手 佢地拎刀劈人又唔見你去阻佢

甲級戰犯

真係得你一個簽左

會害到自己人嘅左膠點會係自己人

多謝左膠令到1日貢獻左80幾人畀班狗

你睇到既係表面果層, 大難當前唔肯落力抗共既, 一定係鬼

條傻鳩一毛以為我屌左膠就有位入泛民
肉鳩酸

婦孺之流, 只能和理非

不分化，不割席，不篤灰
以上不適用於左膠

和理非不是左膠

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

咁撚大愛唔該每次都學荃灣跪地擋開槍狗個阿伯咁挺身而出

左膠根本係對家既維穩人員
佢地目的從來唔係令運動成功,
而係警察做硬, 左膠做軟去破壞場運動

樓主一語中的
成日都見到呢啲人+呢類片

個d係英雄、和理非極致
左膠邊有得比

人地心入面諗咩我就唔估啦

如果你打黑警 左膠會用身體阻擋甚至捨身被打黎保護對家
但當黑警打你時 左膠會消失得無影無踪 佢地唔會為勇武劏一槍一棍
到底佢地係邊面既人？我睇唔通看唔透

相反和理非雖然唔會幫我擋子彈
但至少佢地會納喊助威比鼓勵前線
係細膽D 但絕對係自己人

agger
仲有張超雄

前線做咩都核彈都唔割
但左膠例外

分化l收檔啦

張超雄其實呢兩個月都成長緊
肯聽民意

本身睇標題心諗分化撚屌你老味
睇內容一句都駁唔倒
不過唔得閒理佢地住

和理非都好，但左膠係幾難頂
係荃灣幫黑社會擋拳果日我真係睇到眼都突埋

而家你唔想理左膠
左膠都會搞到你送頭
唔記得天水圍咩事？

有次唔小心做咗左膠
心地太善良

起我底啦
我絕對唔係一毛
唔係想分化
但左膠必須要提防

左膠全部都係冚家剷

我一早咁講
D人話我分化

你漏左個白頭佬粱耀忠

不能同意更多
我乜人都唔係割除左左膠

然後累到有人被斬手斬腳 可能跛一世

唔係所有左膠係咁
識到唔少發夢前線係左膠

何臭婆就可以仆街。

仲有條撚樣係連登開post講咩 前線特權論 痴鳩線

咁果啲係左翼 唔係左膠

唔應該針對左膠。識到唔少發夢前線係左膠

而家任何人犯錯， 應該針對個別人士， 而唔係整個group.

統

絕對正確，永遠害撚死人既都係左膠

咁我駁唔到你

分道揚鑣

不分化只係用於同路人

屌黎屌去有咩意思？

諗起當年真係谷鳩氣

我憎左膠但更憎支那五毛
例如樓主

何式凝害到70幾個手足送頭
死八婆我祝你死全家

提醒大家提防左膠
不分化只適用於同路人

請善用起底功能

前幾日舉手跪地求警察唔好開鎗個傳導人係咪左膠?

其實唔好一支竹打晒所有左膠,
你覺得佢地做得唔岩,
我都支持你地推開佢
鬧爆佢
但唔好割蓆

會打狗仲算左膠？

個個點會係左膠
分清楚左膠同和理非既分別先啦

個 post 第一句就係咁定議左膠...

"佢地呢班仆街只會阻自己人做野，永遠唔會阻對家
佢地唔係會掩護自己人既和理非

例子1：
班左膠只會阻自己人打對家
自己人被人打個陣，左膠就全部縮係老母個西到，唔撚左膠你出黎擋住對家把刀？"

所以出黎阻對家做野，跪地求警察唔好開鎗既人點會係左膠？
直頭係英雄

你=香港01😂😂

當然, 果個傳導人絕對係英雄,
呢點絕對無爭議

不過佢個出發點都係文中所指既左膠,
不過佢做得正確, 擋住對家

其實意識上佢地都算同一陣線，只要活動都唔好俾佢地係第一線就得，和理非其一一個任務就係要隔開班左膠，唔可以俾佢地係前面阻頭阻勢

你=CCTVB

左膠最應該割
遲早累撚死出面啲手足

佢地一視同仁都唔緊要呀,最撚慘既係佢地係全香港最撚怕死果班
係戰場上永撚遠唔見佢地身影
明明佢地既職責就係釘上十架感化世人
屌你老母, 而家要班細路做撚埋你班仆街果份
悲情牌永遠就係由陳伯等銀髮族同班細路打
班左膠連一張悲情牌都打唔出
只係識得係網絡指指點點,當正自己係軍師

左膠絕對唔係同路人

佢無論行為定出發點上都唔係左膠
我文中亦無講過呢樣野
會企出黎擋住對家支槍既人絕對唔會係左膠
你誤會左

左膠真係要提防
最好企和理非最後排

係，點都好過d傻9藍絲

831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

左膠 is not 和理

知唔知咩叫各有各做
唔想打唔想欺凌唔緊要
自己企埋一邊
咪撚阻人做

左膠死全家

條臭閪唔肯認錯
同林奠其實無乜分別

最慘係呢班仆街永遠只會阻自己人做野

荃灣擋槍果個傳道人咪又係左膠，又唔係同路人，割下割下同路人無晒架喇，贏左先再割啦，好麻？

同意，支持
和理非只係抗爭方式取向不同但至少唔會割蓆
左膠係要割頭掛城牆示眾先得

會出黎擋住對家支槍既人點會係左膠
你睇清楚我講緊既左膠係乜野人先啦
呢班只搞自己人既左膠根本就唔係同路人

明明我地都無迫佢一定要跟勇武一齊衝
又無唔比佢地做道歉 執垃圾嗰d和理非野
偏偏佢地就最鍾意迫人跟足自己嗰套
其實只係想滿足自己拎光環
完全唔撚理其他手足嘅意願

嗰個就唔係左膠啦
唔通我又叫陳伯做左膠咩

推 左膠不死 香港之難

當初提出左膠
就係同勇武形成對立面
從來都冇融和嘅一刻
因為左膠每次行動都會因為大愛、天真嘅思想
而阻膠住哂勇武行動

當年雨革燒個垃圾桶、set road blocks都屌撚到仆街
然後就會問你：「點解你哋要挑起事端，激嬲啲警察呀？」
當年我好細個，但我都尚且明白
你班垃圾，永遠唔用個腦去諗吓現實情況
淨係識得拎住啲道德底線喺度打飛機！

擋槍之前，個傳道人係叫大家唔好打警察架

點解咁多人都覺得老人家、傳道人、想和平就係左膠
我1樓已經講得好清楚要提防既係邊類人

左膠一直都想將運動推去2014嘅失敗

Pish

左膠必須要割，簡直on99

呢個根本建制B隊
賣港賣到出面
唔係佢唔肯做主席
香港點會搞成咁

咁又點？
我講緊既左膠係只會搞自己友，面對敵人就縮個種垃圾
詳情請重睇1樓

佢講 勸 提議 我真係無所謂
但出手阻就唔係各有各做

咁熱狗呢？

得啦
左膠泛民都要割
割晒得返勇武就成功了

打撚埋佢地, 佢地都要死全家

由乜撚野佢膠，係前線阻撚住哂呀傻西

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

左膠學識好似泛民咁係呢次運動之中成長
識得唔同勇武割、唔再大愛拖累運動
就真係會成功

順帶一睇
你哋崇拜嘅立場都係左膠
何式凝個所為澄清，佢地啲人個like個畀畀心心支持

阻住自己友=左膠

阻住對家 = 真英雄

麻煩左膠都要識分對象

永不割蓆

講清楚d
左膠係永遠只識得阻住自己友

佢地阻勇武做野
其實係佢地割人先

唔係對敵人講, 左膠既目標都唔一致, 佢地係要威唔係要贏

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

有啲阻膠仲要阻止義士制服黑社會左膠一定係鬼係敵人

做法不完美，可接受，要改善。
我睇到個post都好嬲，負皮咗，但我堅持不分割，左膠想點膠就由佢，我相信其他人眼睛係雪亮的，你睇下佢幾多負皮就知。
推有用post，開有用post

收嗲啦P牌仔

人地同你割未？

分化撚

做法不完美，可接受，要改善。呢句野其實係同自己人講
你唔望下個post幾多正皮？

和理非唔割，左膠必割，完

一開始已經講過
左膠嘅所有膠，都係同勇武對立
唔割蓆只限於唔喺公領域、政治層面上譴責

同埋咪撚再拎梁天琦封信出來講啦
其實你哋對封信根本係斷章取義
佢只係叫我哋有自己獨立思考
唔好俾仇恨支配自己
但係我哋不知幾理性地知道
呢班黑警嘅仔女，必須承受地獄嘅痛苦

左膠既存在本來就係同勇武割
有point就講，我都話可以話你撐左膠係分化撚，有咩意思

雖然係咁，但堅持不割

借來po一po
大家都要關注下被捕架手足啊

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

從來唔係自己人?
割得咁幹凈,
仲要提防?
豬隊友都係隊友.
係咁勁既,你單挑個政府,OK?

小心左膠，提防散水

合作夥伴
滿意未

你都識講唔係自己人，點會唔洗提防？
當豬隊友負作用既時候自然就應該退下戰線,學識點唔做豬隊友先上番黎

左膠仲仆街過藍屍，以係自己友，點知轉個頭捅你一刀

CD-ROM表示仲有一日就甩P，好想快啲loke呢個post

推
次次都係咁 手足比人打果陣唔見你班撚樣左膠出黎拉住叫人唔好打

五毛死撚開啦屌你老母

依家啲五毛真係好撚蠢

屌撚晒你班左膠呀

下次邊d 左膠阻人做野，連佢都打埋

左膠永遠自我感覺良好，諗住自己企係道德高地
講規則道義可以贏，仲可以贏得好光彩
贏左衝出嚟收割光環
輸左一撚定會話：點解唔聽我講？一早話左

導致今日社會咁，俾人㩒住砌
左膠們諗下:到底你地今時今日爭取過d咩？

如果你地真心為香港嘅
考慮下將你地嘅大愛思想感染對家先

佢係咪以為我鬧左膠就有位入泛民
泛民進化曬好撚耐啦

9/10

左膠啊左膠
指向政權ok？？
你哋應該拉人鏈企喺最前線...
唔係欺善怕惡，阻鳩住啲手足

多謝指出左膠同和理非有唔同，左膠係要求抗爭者有自殘傾向，要任打唔嬲去搵機會賣悲情，尋找政治浪漫，冇真正抗爭意志，但佢自己又唔肯做悲情主角要人地做，佢自己唔會埋去俾人打到仆街

和理非只係唔會參與打鬥，但會幫手圍人保護勇武人士

會害死任何手足既, 都唔係自己人

左膠好識搵位架
成日係中場留守然後攝出黎
仲多左班守護乜乜，監察員之類
猛係後場叫人散喇，下次再玩

打狗個陣又阻撚住哂
手足比狗扑個陣又從來冇咗膠岀嚟用身擋
屌左膠又比人話分化架啦

自己人真心為左社運做錯d咩決定而害到手足，都依然係自己人
但左膠一開始個目的就係阻住手足

樓上幾好,指出 左膠 ， 泛民 同和理非嘅分別

我都比人屌一毛、分化撚
請善用起底功能

左膠屌你老母

我明大家都好驚人分化
但都唔好咁敏感聽到人屌左膠就係一毛、分化撚啦

我屌你老母，而家打緊仗啊，俾你累一累，分分鐘俾人拉入狗屋打到殘廢啊，一句sorry我豬隊友就卸膊算鳩數，第二日再出嚟拎光環繼續累街坊，同做左膠出嚟害人有乜分別啊？

真正嘅隊友喺走上街頭勇武抗爭之前係會顧全大局，衡量自己有冇咁嘅能力同膽量出嚟，冇嘅話就喺其他崗位抗爭，而唔會鳩流流走出嚟累人累物啊！

我屌曬所有左膠老母

又黎佔領嗰招
我好記得當時屌左膠嘅POST 重多過屌警察同政府
絕不能再重演佔領時嘅風氣

分化撚收皮啦

屌你老母！次次諗起左膠阻撚住搞到手足俾人打返轉頭就好撚嬲！荃灣俾人斬都係因為左膠衝出黎呀屌你！屌你老母驚人地受傷多過自己手足受害

左膠=拖後腳 推手足上前食子彈
然後因爲得到受害者光環而欣欣自喜的人

但係左膠唔會自己企頭排做受害者
佢地只會推其他抗爭者做受害者

和理非除咗唔肯參與打鬥同破壞，其他嘢同勇武係一致架，左膠係就算世界末日都唔會對抗敵人，直頭脫離咗現實，只係沉醉嚮自己幻想出黎個世界，要有一日感化敵人，要人做耶穌咁，由頭到尾冇抗爭意志

歡迎起我底

佢哋從來只著重能否搶佔道德高地，不理成果

左膠絕對唔係自己人

依d人叫做聖母婊

邊個左膠阻人私了就打

打又唔洗既
一定要即刻拉走佢，71對付白頭佬咁就ok
留番d力私了

知錯能改，善莫大焉，有時犯下小錯改過咪可以接受囉，冇乜所謂，但係如果唔小心累到手足比狗拉，就好心佢哋衡量下自己適唔適合出嚟勇武抗爭啦。

其他崗位例如文宣之類都好需要人，自己勇武唔起，咪做鍵盤戰士囉，仲好過出嚟累街坊，要人哋救返你轉頭，顧全大局先係好隊友嘛

正確做法一定要拖走佢

721 左膠都有擋

唔好意思喎!
從來唔係自己人?
係quote返你個標題咋喎.
獨立思考呀,人地豬,
你跟住豬,怪人累你?

搵人扯埋一邊大大力屌鳩佢哋就得喇，唔使動手嘅

因為佢地自己都係左膠

左膠普遍有一個特點，
就係唔知咩叫左膠，以為=左派
同埋唔會明白點解人地話佢地左膠
佢地會覺得自己都係構建緊和平公義社會姐

會擋對家既就唔係左膠啦
我屌既唔係呢類人

運動要成功必須清除啲左膠，依班冚家剷只識累街坊

唔係自己人，就更加要提防啦，有乜問題？
話明左膠豬隊友當然會影響戰局，暫時退下戰線有乜問題？
你真係人如其名

唔洗曬時間清除，佢地唔算係敵人，但一定要有戒心
唔想何式凝事件再重演

不分化,不篤灰,
鬼都唔捉,你篤左膠?食懞你呀?
有本事,你單挑,唔好講咁多.

以後邊個阻人打對家一律當係鬼打埋一份

Push

唔捉鬼，唔捉左膠
但鬼同左膠都唔會係自己人
必須要提防
明未

拉走就得，唔好浪費力氣，留力私了
71對付白頭佬咁就ok

你又真係人如其名㗎喎，人地講緊依家唔係人哋跟”豬隊友”鳩fing搞到俾佢拖累啊，係啲”豬隊友”阻鳩住搞到比佢哋拖累啊，專登曲解人意你咩居心？

已發現五毛一條

五年前左膠騎劫和平
今日勇武和平都係手足一個都不能少

希望依個post今日都見到係熱門

每日

左膠根本係個計時炸彈，唔清除隨時會爆，害死同路兄弟，所以要成功就必須清咗依啲左膠瘀血

左膠嘅on9程度同藍絲有得fight

擁抱勇武和理非 左膠就同我死撚開

雖然唔想割但係駁唔到
總之唔好擋住我條路

不分化，不割席！

不須聽從左膠，但更不刻意對立左膠

死開啦五毛分化撚，五年前就係因為左膠搞到雨革收皮，成個連登上上下下都有共識左膠根本唔係自己友，你講啲嘢真係幾撚九唔搭八個喎，五毛不意外

係 左膠正仆街
講到自己幾黃幾撚憎黑警
問佢開學點對付狗仔狗女
就左膠上身 我都冇撚嘈月仲block 7我
屌佢老母

不捉鬼，不捉左膠
唔刻意對立，但必須提防

我1樓講個個post個樓主？
定你d朋友

同意！

不割蓆不分化
左膠講野，岩聽就聽，唔岩聽就咪撚理佢地
利申：好撚憎左膠

啱啊

無撚得救

鬼同左膠其實係幾類似，對運動好容易有負面影響，但唔可以捉
不捉鬼，不捉左膠
唔刻意對立，但必須提防

左膠一向都維穩
幾時自己人過？
左膠都係敵人
前線現場見到左膠
大家都自然反應地 用腳推開吧

由69講到依家，一直比人屈毛屈熱狗，屈分化，連登仔好心反省下

拉走就得唔好學黑狗用腳推

左膠真係一個好撚尷尬嘅存在可唔可以定性為有共同理念，但係做鳩事拖累大局嘅人？

但係其實咁樣，同老共派落嚟來嘅臥底有乜分別？

呢個問題值得深思。

不認同左膠但更不須刻意對立左膠

只提防，不捉鬼/左膠

不分化，不割席，此post已完

好多連登仔當左膠喺寶ga

可能你講得唔清楚
我講既左膠，唔係指和理非、唔係指泛民、唔係指想和平既人
係只阻住自己友做野拎光環既人

冇錯 你地冇做錯到

咪一樣其實泛民一直都出賣緊示威者，連登仔唔正視姐

係只阻住自己友做野拎光環既人

咪係5：0,關鍵一席，朱西同白頭佬lor

屌可以 但唔好分化
見佢咁做可以拉開佢地

泛民去到呢一刻都係一齊成長緊既同路人
泛民唔為求議席行差踏錯既話，未來都依然會係

共碟，唔係自己人，2014發生咩事知唔知？

要拎和平光環咁輸

佢哋出去打仗嗰陣，會叫隊友解除武裝，步入敵人戰火，用隊友嘅愛同鮮血感化敵人，然後拎光環話自己和平打仗，精神上贏咗

一早講過左膠害人不淺無人信，不割蓆不分化呀嘛。

好好笑,俾一個分化撚話我分化

同意

泛民而家都改緊、進步左好多
左膠就真係唔知幾時先可以脫離左膠種思想

不割席 不分化 係同路人
左膠從來都唔係同路人

下次前線遇到任何左膠
拉佢上去對住班黑警

你準備兩個月再出post la,發生左咁多泛民阻自己人做野，小幫忙，大維穩既事都視而不見，泛民左膠係同一樣黎都唔敢面對

進步條毛

係囉,
呢個唔係自己人,
果個又唔係自己人,
咁咪你自己去單挑個政府囉,
好合理,係咪?

咁兩個月後再討論

出咗聲啦仲搞埋集會啊
指責人之前不如了解下人地有冇做野先

如果有巴打第時有日不幸遇到斬人
仲一個唔好彩還拖時遇到件左膠
諗都唔好諗
一係扑濕件左膠先
一係推件左膠去擋刀
如果唔係佢地9成9會令到你斷手斷腳

梗知，因為左膠所以輸到仆街，其實應對左膠嘅最好方法，就係屌到佢哋明為止

始終分唔清佢哋係共碟定真心膠，瘋狂屌鳩佢哋可以壓制住佢哋，等佢唔好咁猖狂，甚至有機會百屌成材，令到真同路人唔再鳩流流

up

又唔使扑濕嘅，搵人拖埋一邊屌鳩佢算啦

828 831 901

依家一直發生緊，係你傻仔唔面對姐咪蠢多兩個月

左膠必須死

和理非不等於左膠大家唔好撈亂

呢班左膠唔係自己人
同班和理勇挑戰政府就得

你係左膠唔該企到最後咪撚煩算啦

兩個月後記得番黎同我討論

現階段議會真係要靠飯民，不過佢哋都進步左㗎喇，大家有目共睹，唔好再嘗試分化喇

又開始出現喱啲post
再諗真啲 咩叫不分化呀兄弟

「校園欺凌不嬲都有」然後咁就要正當化呢件事？
民賤聯吹風向話會有人恰d狗嘅仔女
而家就真係個個仆出嚟獻計順住佢地吹嘅風向去做，會唔會on9左d?
我理撚得班狗嘅仔女點點點
咁多兄弟受傷，頭做就要狠狠地以眼還眼，一係打到班狗同樣地咁傷
而家你打唔撚到d狗，發泄喺班𡃁仔身上？
仲要理直氣壯？
你唔覺得好笑咩？

民陣搞既和理非遊行入面好多和理非都支持勇武抗爭,佢地未必有勇氣去用暴力抗爭,但係佢地都係支持勇武巴打都勇武既行動,佢地係文宣上可能都會願意幫力,上網文宣同係街派傳單既可能都係勇武巴打,但係都應該有唔少和理非

依到指既左膠係民陣同泛民果D永續社運既支持者,唔考慮香港人既福祉同利益,淨係考慮自己既道德觀同自我感覺良好.依D人出現係示威現場會阻礙其他示威者既激進行為,平時亦都唔會支持勇武撚既行為,因為暴力唔符合佢地既價值觀,佢地唔care幫唔幫到香港人

泛民不嬲係建制B隊黎

算啦唔好話佢分化
泛民係進步左好多，但以前做咁多on9野，有人憎佢/有鬼chur住呢點都好正常
而且而家無大台，民眾已經慢慢學緊監察議員、互相配合，唔再係跟住佢地走，泛民如果唔聽民意，失去民眾支持咪等收皮囉

出得去既,除左自己,咩人都要提防嫁啦,
你講既左膠隨時係鬼扮既假膠,
你點分佢係真膠定假膠?
當鬼都唔捉既時候,你篤左膠?
除左分化同篤灰,我睇到你個post有咩其他用意.

why not both?
打狗同恰狗仔女有衝突？
又唔係手足親身入去杯葛狗仔女
一早有人講啦，民建聯收到料先出黎關注咋

依家係seek vigilantes , 你一定未食過tg 同棍喇

依家啲風叫人唔好搞鳩狗仔狗女，即係方向對了

唔認同左膠 但唔會割

你唔識字？
唔捉鬼，唔捉左膠
但鬼同左膠都唔會係自己人
必須要提防

對邪惡嘅人及其家人，一定要岐視佢哋

香港需要多啲梁天琦可惜佢行得太前

民陣同泛民都一路進步緊
我指既左膠唔係講佢地喎

vengeance 先啱， fuck autocorrect

係囉,跟住
果個和理係左膠,
呢個勇武係鬼,
咁咪你自己去單挑個政府囉
好合理,係咪?

班左膠究竟有無讀過中學

讀書被杯被玩唔通今日先有發生？

onL9

冷處理算啦，五毛分化撚一條

出得去既,
除左自己,
咩人都要提防嫁啦
你唔睇字嫁?

唔似五毛，只係講野真係九唔搭八

我強調，左膠同和理非係唔撚同㗎

和理非係自己兄弟係戰友，冒住畀警棍扑，射胡椒都要企喺最前線唱“sing hallelujah to the lord" 嗰啲就係和理非

左膠係阻住你做嘢又永遠唔會阻黑警嘅，何式凝嗰班仆街就係左膠喇。呢班唔係自己友，殺撚咗佢都唔算係割蓆，因為我哋從來都冇喺同一張蓆過呀！！！！

和理非，用非暴力手段，唔知有冇用，但都係一種support
左膠，拖後腿，做柒事，關愛敵人

其實好撚嬲，不過唔想因爲咁而分化。
真係麻煩下次有事，你唔幫手都唔好阻住自己人還拖，同埋報警！！！屌你老母咪撚報警！！！ 你害撚死所有手足呀！！ 改善下一有事就話要報警嘅習慣，要知道佢哋先係最大黑社會

你明白要提防既，一有左膠行為出現就要拉開佢咪得
左膠同鬼一樣唔會係自己人

左膠係拖後腿，間接幫對家
大愛對敵人，攻擊自己人

食屎啦分化撚

唔洗主動針對/攻擊/清算左膠，佢地都未算係敵人
但要小心佢地係前線既行為

仆街樓主
講撚晒我心中個句出黎

正視聽，從來冇話過杯角同校園係欺凌恰當嘅事，冇任何原因而去杯角人係不可取嘅，不過因為而家社會上面冇一個體制上嘅途徑去制裁班狗，所以禍必及妻兒，係班狗逼到市民要用呢個方法制裁佢哋，唔想自己仔女出事，咪出嚟叩頭認錯，自己咩返個鑊佢囉

我哋將要做嘅嘢係seek vengeance

咁你明唔明點解唔捉鬼?

又話核爆都唔割…人地開post叫你地唔好搞細路都無話割，你就即刻開post割人～

好多人職業係社工，老師等等…本身點黃都好，保護學生係佢地既責任，唔通你又割曬社工介教育介？

推呢個

你又知我無？

唔割蓆

不分化不割蓆不篤灰

但自己人唔包括左膠，舊既唔講，就憑何式凝一下就可以貢獻至今為止10%人頭已經知左膠絕對唔可以當自己人

亦非常歡迎佢地去藍絲鄉黑差佬果邊玩佢地啲膠野

今日係自己條村個group講左句肥婆都俾左膠屌我冇禮貌同唔尊重

大家係咪唔識定義左膠
記唔記得一巴車暈藍絲廢老個南亞佬?
你係自己友嘅都掩護佢走啦 有幾個出黎捉住個南亞佬話佢打人唔岩唔準走
呢啲就係左膠啦
大佬你接受唔到咪唔好做/出聲 點解要做死出手嘅人先

同左膠割，當狗仔狗女透明都話無良知

左膠令到天水圍成班手足被捕

G持樓主，屌爆左膠

答我，咁多場運動入面，咩人最鐘意篤灰？

1 signed

岩呀 左膠好撚煩

用身擋左輪果個呀叔？
機場擋速龍果個西裝呀叔？

夠有大把人話要diu警婦啦
又唔見班民賤聯話要頒貞節牌坊俾d警婦？
禍及家人講左咁撚耐，就嚟變口號
諗下班人點解要小題大做，開晒關注組，高調到方死無人知
我夠知佢地仆街，校園欺凌長久以嚟嘅問題，學校d仆街高層無關注過
而家班民賤聯先嚟驚班狗仔女俾人恰？嘔心至極

點解我地唔可以關注我地陣營嘅仔仔女女俾學校處分，俾藍絲老師針對，而呢個仲根本係事實
罷課都要擔心俾人秋後算賬

再玩大d點解我地唔可以同班狗仔女不斷灌輸返班狗嘅惡行，等佢地無地自容，或者拉佢地變黃，跟手做班狗嘅頂心杉，撕裂，要從狗屋企內部做起

叫人唔好搞細佬就話人左膠起晒鋼

呢個真 斬人,721 永遠冇左膠衝出去叫唔好打/幫手擋

［結果不比良知重要？］沒有結果，點確保世世可保保有良知？

從來都冇當過左膠係同路人

左膠不必是泛民

左膠都係五毛你講撚晒啦

呢d時候，鬼必現形，講撚左點都唔割，原來又分呢種割得，果種又唔割。嘥時間去討論割唔割，為何唔討論下831點搞。講撚左不割𥱊，不分化，分化撚死開。

呢個我都睇到R晒頭，明明在場既人都屌鳩藍絲，南亞佬仗義打佢一拳，理應掌聲鼓勵，點知在場班人係捉撚住佢話佢打人

仲柒過fb自己開post自己like

典解張超熊最後撒回？

割你老母

同班垃圾黑警講良知...
對牛彈琴
屌

理念上都唔同啦
記唔記得當年佢地話本土係排外法西斯
仲有何式凝果野呢
資源可以用盡佢地但從來都無考慮當自己人
所以唔存在割唔割

留名等睇樓主俾萬人圍屌分化撚
香港人民智未開架

咪戇鳩啦樓主
香港人民智未開架
唔係諗住叫得醒呀？

不嬲左膠都係冚家剷中嘅冚家剷
左撚住曬累鳩死隊友

撳錢
罷買
十點鳩叫
入機場行街
<——不斷做
（根據80 20理論，林鄭已經用兩成嘅力做咗八成攬炒功夫，剩低嗰啲我哋做埋去不過要有恆心地做！）

左膠害過荃灣手足，仲未知衰？

pish

打，往死裡打

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

十幾日前開呢個post
仲有人屌我分化
成百幾個負皮